［張馳有道？］支那旁邊只有香港、新疆兩個地方有疫情

有否發覺，全支那旁邊只有兩個地方有疫情。

新疆、香港。

彷彿只要是不聽話的地方，便會有第二波第三波疫情一樣。

中國在星期二、三，連續兩日破百確診，打破連續4個月未曾破百確診紀錄。巧合地，9成病例來自新疆。

對病毒，可防可控，收放自如。

追溯遠一點，去年11月區議會選舉，建制大敗，當時已有聲音，因應社運，醞釀延遲翌年9月立法會選舉。當然，因社運原因押後立會，代表政府示弱，原因站不住腳。巧合地，適逢武肺，劇本應運而生。

還記得，香港2、3月的時候，每日4、5宗確診，已經煞有介事，全香港停工。

你估，香港政府在2至5月期間，豁免檢疫逾20萬人入境，政府知唔知會有風險？

還是只是有心人早已承受了風險，配合劇本，預見會有幾個、幾十個有病毒的人，差不多時間便會在社區跑跑跳跳，到處食飯搭的士呢？

嗯，第三波了。彷彿過百宗確診也不痛不癢，遲遲不公佈WFH，讓病毒飛多一回，感染多一回，時間便剛剛好。

結果，9月立會選舉，因應疫情，押後一年。

一切好像跟著劇本去演一樣。押後選舉，只是其中一件要做的事。同時間，其他事情亦加速完成。

巧合地，香港亞博變成了方艙醫院。

巧合地，中國醫療隊，明日便有先遣隊7人到港進行實驗工作，其後可不斷增加來港人數。

巧合地，全世界都在加速研發疫苗，研究時間差不多了，如果沒有確診，如何「集中營式」進行臨床實驗呢？

說起劇本。

2015年，廣州站發生新疆維吾爾人隨機狂斬13人，血洗車站。同年，新疆「再教育營」便出現了。

Source:

——-
睇埋另一單

英媒：中國以體檢名義採集新疆人DNA樣本

大連

北京咪之前爆過，垃圾文章

台灣呢

北京個啲好快無左啦
仲要好零星1，2宗

btw數字既野，至於你信不信，反正你信了

五毛，講中咗啊，衝出黎7

同意

你知道得太多了

賈雨村等五毛即刻入嚟
睇嚟個post可以推下

Who knows

即刻入黎 睇黎係真

Lm

放毒就一定有

咁講法，上年武漢都好似有大型示威
最後政府跪左

中國武漢陽邏抗議垃圾焚燒廠遭鎮壓，折射中國民眾運動獨特性
2019年 7月 05日

要取消北戴河會議 , 疫症已經變成政治工具

大連都有

轉頭個垃圾焚化爐改少少位又起番啦

所以咪出免檢疫

劇本一直都係咁 可惜唔信嘅人大把

好多人仲信果d數字